唔好再話警察唔蒙面就支持立法

到底係邊撚個天才話警察唔蒙面既話就示威者都唔蒙面

警察唔蒙面係警察通例要求，係法律要求佢地露出個死人樣

示威者蒙面係人身自由，係宗教自由，香港政府冇權去管人民蒙面與否

警察自己破壞法例在先，我地而家仲要讓一步同佢講，只要你地警察唔蒙面，我地示威者都唔蒙面。
我想問講呢句野，支持呢個point既人係咪食撚懵左啊。

班差佬犯法，我地仲可以同佢地講我地大家各退一步，唔好蒙面？

示威者蒙面，係人身自由。
警察蒙面，係違犯法律。

唔好因為警察已經蒙慣面而覺得合理，我地唔應該係佢蒙面既基礎上同佢講數

推 比人知

Tui

啱呀，兩件事唔應該拉埋一齊講

求推 要轉風向啊

自推

好多人都中左陷阱，包括今朝聽881 梁家傑都用「警察都蒙面」黎做反對論點。
中哂伏啦。

泛民政治意識係咁上下

黑警犯法冇天敵克制到啫，根本同蒙面法係兩回事

如果反蒙面法禁埋差佬就支持
我只可以講，
屌，你都on撚9，
出完一次比狗點相，
上門拉鳩你，
你下次出唔撚到，
咁只係不斷減少己方兵力，
就算你話有得點d狗相去投訴，
你覺得佢會理鳩你咩？
對方兵力係唔會減少，
然後下次再重覆相同情景，
發多幾次夢就可以完全收你皮，
咁耐都唔識分社會應該係公平公正公義同現實係唔係公平公正公義，你係咪on撚鳩？

問題就係而家太多人將警察蒙面同示威者蒙面綁埋一齊黎講。
一齊講本身都已經有少少問題，但更大既問題係個重點建基於警察已經蒙左面既情況。

立咗法黑警都會蒙面啦

推

梁家傑都咁廢,唔係掛
知唔知國泰事件,白色恐怖阿

警察唔可以蒙面係因為公權力要受監察啊，市民冇公權力架。

push

你唔係覺得黑警會跟住黎做啊？

連show委任證都唔肯，就算蒙面法真係包埋班黑警，你點期待到佢會跟蒙面法。

同埋點相方面，我上面正文冇講到係我問題，我而家補返。

我認為係有需要似612咁再圍一次政總，我地要由條法例既根本去反對佢，而唔係等到佢落實左先之有行動去反。

起碼係佢未落實既時候反，好過落實左驚要被黑警上門點相要好。而且亦都有可能拖到政府實行。

agree

熄登Tim 重推

大撚把傻西無用過個腦

所以唔該你地，推同埋些牙出去比人知

香港人醒少少啦

agger
爭取自己有既野仲要退讓係咩玩法

岩

要用自己既權利去換人地本來就要做既野

頂住，推上去

Tui 講得啱

市民唔蒙面

黑警就唔比著褲

咁就公平啲

咪係

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

推呀屌

Push

啱，駁唔到

推啊

推呀

tuiiiiiiiii my boi

sor, 我講到1999, 唔係講你, 我係講緊如果禁曬兩邊就支持嘅懞撚

示威者就當然唔洗守，照蒙，橫掂都係比你打 比你屈嫁。你差佬講到法律咁撚緊要，兒家已經唔守警例啦，咪睇下你守唔守依條法例，到時見一個起一個底，出去遊行就捉鬼啦。

仲有, 我肯撚定D狗唔會跟

呢層就當然啦 勿忘721 831 101 仲有新屋嶺
全部都係黑警濫權同無能既成果

其實個原理同投票一樣
根據公民及政治權利國際公約, 人民投票都一定要允許秘密同不記名投票, 目的就係讓人民有免於恐懼的自由
示威一樣, 人民係有權不露面, 免得過因為自己既政見而被打壓和排擠

So true

鬼黎帶風向

3毛/分化撚又想耳濡目染，仲有mon post 9 死撚咗條心啦你班畜牲

個感覺有少少係，但更多既係未睇透既香港人被佢地呃鳩左然後帶埋一份

有槍亂射個個可蒙面
冇槍個個反而唔可以？

話警察唔蒙面就支持立法同抽所有抗爭者(特別係前線)後腿無異，一係就白癡， 一係就離地到根本唔知算唔算係同路人。

宜家政權就係要識別所有政治不忠既市民然後進行全方位逼害。

蒙面冇NO.執法真係天大笑話
行得正企得正蒙咩面係FOR佢地既
市民蒙唔蒙面關人撚事咩

槍權都係人槍
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

莫講話市民，我去示威蒙面關佢閪事咩

講得啱！

反禁蒙面法！

黑警有警例要守，市民有無犯法黑警都唔應該犯法，支持樓主
睇佢用假學歷帶頭推就知獲氣重得個講字

推啊 唔可以混為一談

啱
警/藍絲/黑社會打人都冇被控
街坊行過講句良心喺邊都被打
極權立法用黎限制人民 佢自己根本唔會守規矩
法都講唔上 只係規矩

pish

推
唔好用呢個駁論呀

拉埋一齊講都on9

啱呀 乜撚野支持立法
我都好想睇下係咪會打尻穆斯林婦女
搵狗公搜身燒可蘭經呀

但佢既然搵得人出黎姐，證明香港人都係時候要知道我地要預備去同佢係岩既位上繼續撐到行

推
721
831

邊條例有咁講

麻煩source/support

721 811 831
身邊聽到勁多人都咁講
明明唔應該一齊講

支持蒙面法 一係鬼 一係弱智

警察通例 推啊

推呀！！

和議

我支持只禁止警察蒙面

屌想講好耐
多謝樓主講出嚟
推5下答謝

蒙你老母塊臉呀臭四

So many on9 pk in hk

邊條警察通例? 可以煲大佢

推
被捕人仕關注組

邊條例講狗唔好蒙面
有冇人LIST出黎 想知道下

警察通例15章
15-02 服裝與儀容
獲分發警隊工作服的軍裝警務人員，除執行特別便裝職務的人員（如特別職務隊）外，在代表政府出庭作證或協助刑事起訴時，須穿著警隊工作服。未獲分發警隊工作服的軍裝警務人員，須穿著便服或非常規制服出庭。人員如以被告身分或民事訴訟的一方出庭作證，則不得穿著制服。

防暴唔係便裝啦掛，以前防暴搞韓農個陣會遮樣？

樓主教下大家邊條法例禁警察蒙面
方便大家推爆Twitter Reddit

推
邊個講埋啲佢唔蒙我唔蒙咁on9嘅嘢，見一鑊屌一鑊

推左
仲有唔好比佢spin左，用緊急法先係重點

推！

推 正視聽

明明權利就要打壓
明明係通例就唔駛跟
咩世界

班狀棍去咗邊? 唔去法庭拿禁制令要班狗露面?

當啲狗都都帶頭犯法 你覺得加多條蒙面法有用？再加上今時今日咁嘅情況 再推嘅只會令人更嬲

推 蒙面係為左自己友

推 唔好將人地唔合理嘅野合理化

同意

但係其實佢一句話
警察執法機關所以因為行動需要可以蒙面就冇得坳
好似市民唔可以持有槍械
但係警察因為要執法所以可以持有
警察打市民可以話係使用最低武力制服
但係市民打警察就變咗襲警
同埋傷人

總之就係佢哋做乜都得我哋做乜都唔得

已經畀人思想上溫水煮蛙咗

好多人自己降低個lv

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

諗下口罩都違禁會有咩問題

示威者蒙面，係人身自由。
警察蒙面，係違犯法律。

蒙面法是不可遊行示威集會集結暴動中
蒙面？

推，真理

警察通例第15章

7. 警務人員穿著制服當值時，不得佩戴太陽眼鏡或裝有有色鏡片的視力矯正眼鏡，但下列情況則屬例外：
(a) 執行交通職務；
(b) 執行船艇職務；
(c) 駕駛警車或警察單車；
(d) 持有註冊醫生所簽發的證明書，註明該名人員因健康理由應該佩戴太陽眼鏡或裝有有色鏡片的眼鏡；或
(e) 在沒有其他形式的保護，或沒有其他能有效防止或減低風險的風險控制措施的情況下，執行由指定安全風險經理在進行一般安全風險評估後，評定為必須長期接觸高水平的紫外光的其他職務。在執行這些職務時使用太陽眼鏡須由區指揮官或同等職級人員批准

屌你啲防暴成塊面都遮，佢地又唔係交通警，仲唔違反？

岩啊

啱呀
佢要露面露number 係應份
戇撚鳩鳩㗎

咪就係

記招條友先on9，話蒙面法要俾犯罪份子唔使蒙住面去犯法逃避後果
佢知唔知自己講乜撚野

但而家全部狗蒙哂面 笑撚左

有冇巴打可以解答我係邊條警察通例要求啲狗露出個死人樣？
真心想知，可以更有理咁說服人。

其實立左蒙面法，勇武會用另一種方式勇武！

7. 警務人員穿著制服當值時，不得佩戴太陽眼鏡或裝有有色鏡片的視力矯正眼
鏡，但下列情況則屬例外：
(a) 執行交通職務；
(b) 執行船艇職務；
(c) 駕駛警車或警察單車；
(d) 持有註冊醫生所簽發的證明書，註明該名人員因健康理由應該佩戴太
陽眼鏡或裝有有色鏡片的眼鏡；或
(e) 在沒有其他形式的保護，或沒有其他能有效防止或減低風險的風險控制措施的情況下，執行由指定安全風險經理在進行一般安全風險評估後，評定為必須長期接觸高水平的紫外光的其他職務。在執行這些職務時使用太陽眼鏡須由區指揮官或同等職級人員批准

防暴成塊面都遮，點都違反啦下話

吖呢個係警察通例15章

推
警民從來都唔平等
唔好拉埋一齊講

72183101

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

贊成呀

Totally agger

我地就算唔怕禁蒙面法，都要反對佢立法

Yes

完全同意

真
唔好比民賤聯帶風向

真心未必係講得通，通例入面冇話遮住個樣就係違反，又冇講明知原則係要露個樣出嚟，佢只係講唔可以戴太陽眼鏡同埋有色鏡片。

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

反蒙面法係咪同無罪假定+疑點利益歸於被告有衝突？
雖然未落實亦未有詳細條文, 但感覺上已經係好混亂

因為同款同樣面罩會係現場極多, 差佬拎條片出黎講相中人係你

case 1
市民A, 示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己係現場但無示威？)

case 2
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己示威果時無戴面罩？)

case 3
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

case 4
市民A, 非示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己無準備去示威？)

case 5
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己無準備去示威？
or 證明自己準備去示威但不準備帶面罩？)

case 6
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

岩呀

不能同意更多

但有部分畜聾同防暴已經違反呢樣野，可以照去屌住先。

正字正確

真
冇理由自我閹割

執法者蒙面根本係錯誤嚟
咩佢地唔蒙就立得係咪on9

心意上幫推

實際上幫推

警察唔show no 蒙面行使公權力本身就錯

再度自推 比人知啊

推推推

612 721 811 831 916 101 新屋嶺
五大訴求 缺一不可！

咪on9 立左身 佢有得蒙你無得蒙炸

Cls

push push push

唔可以就咁俾佢立到法

啱啊

tuiiiiiii boiiiii

可唔可以唔好再叫盧偉聰做「警察一哥」好撚難聽

P牌推唔郁

佢地冇NUMBER添啦, 邊個咁ON9攞黎比

正視聽

認同

以正視聽
唔撚可以慣呀
屌你地老母

好文，推

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

宗教自由
香港是 國際人權宣言簽署國
呢點好重要

tui

推啊屌

推死班死賤種狗

事實上依加班狗蒙唔蒙面都係冇後果

警察都唔依法辦事，日日都睜大眼講大話，根本個基礎已經極不對等，仲要同佢地講公平？

重推

Tui bao kui

sorry 想問通例邊條有寫唔比蒙面
做緊文宣 但搵極都搵唔到

警察通例15章
7. 警務人員穿著制服當值時，不得佩戴太陽眼鏡或裝有有色鏡片的視力矯正眼鏡，但下列情況則屬例外：
(a) 執行交通職務；
(b) 執行船艇職務；
(c) 駕駛警車或警察單車；
(d) 持有註冊醫生所簽發的證明書，註明該名人員因健康理由應該佩戴太
陽眼鏡或裝有有色鏡片的眼鏡；或
(e) 在沒有其他形式的保護，或沒有其他能有效防止或減低風險的風險控制措施的情況下，執行由指定安全風險經理在進行一般安全風險評估後，評定為必須長期接觸高水平的紫外光的其他職務。在執行這些職務時使用太陽眼鏡須由區指揮官或同等職級人員批准。
8. 執行步行巡邏或警車巡邏職務的人員（司機除外）在任何情況下均不得佩戴太陽眼鏡。
9. 獲准佩戴太陽眼鏡或裝有有色鏡片的視力矯正眼鏡的人員，須佩戴警隊發給的太陽眼鏡或形狀與外觀類似的太陽眼鏡。

《警察通例》第20章14條列明：「便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。」眾新聞向警方公共關係科，查詢上述警員的言行可有違反《警察通例》，警方未有正面回應，僅重覆《警察通例》內容：「根據《警察通例》，便衣人員在與市民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非情況不容許；或出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或要求不合理。」

防暴畜聾蒙面遮眼已經犯左15章，而係佢地行使公權力既時候蒙面亦都可能犯左20章14條（冇表明身份同冇委任證）

依家唔使了 反幪都過了

推上熱門

岩 chiLsin